吳孟達無公開撐警屌你暴徒曱甴，死左都唔可以一句rip

連登班黃尸唔係咁撚鳩呀
佢拍戲作品咁代表香港電影一代
淨係一句中國人就連一句rip都唔俾講
你班連登傻閪係咪腦裝屎呀

祝佢生生世世都做中國人

揾個同事開個post
就借機標纖全部連登仔

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

真係標籤
雖然我對佢的死冇咩感覺
但唔會指責人RIP

來來去去攪事又咪你班腥港波台賤畜

正式宣佈黃藍大和解

成班傻仔浪漫化成件事

講貢獻 講感情
但人地連飲水思源基本野都唔識

由頭到尾都係為錢
為錢拍戲 為錢奶共

糞青到咁
黃尸真係痴線

[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

知唔知連登有幾多五毛

共慘妓両，派人玩分化

再見達叔 希望你rest in pieces

樓主係鋼鍊既安比, 火影既黑白絕, 一律負評拉POST就可以

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好耐無見啦行家

開一個post 有幾多錢搵。

我又想賺下。

689 你請埋呢d打手好低質

你低汁咪答唔到啦
番去飲奶啦

成班爛坦咪得把死人口
跟住俾黨報媒體左膠企係道德高地打到仆街
打造憤青痴線激進
連中立中間果班都覺得你班友係戇鳩既
跟住成班連登係屋企用鍵盤時代革命

利申尊敬達叔為香港電影貢獻極多

0

你覺得返工搵食對你黎講好緊要
你覺得黃店難食唔想去食
你覺得買樓炒股行山打卡係生活所需
你覺得吳孟達係你地既集體回憶值得悼念

請不要懷疑自己，你才是真香港人